長洲有手足比便衣狗咬

消息指係鄉委會叫狗24小時睇實幅牌
2個軍裝加一堆便衣繼續mon住

黑警 = 共產黨打手

所以唔洗交名單了 係全部黑警都要受制裁

長洲都有

利申：住梅窩

狗真係狗，養黎睇門口

燈排咁重要，唔好整爛佢

護旗手

推

坪洲碼頭對出都有

利申：行過見到

真係醉左先整斷 冇事既

消息指係鄉委會叫狗24小時睇實幅牌
看更都冇咁撚聽話